# Chinese translations for PACKAGE package
# PACKAGE 软件包的简体中文翻译.
# Copyright (C) 2016 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# ThomasZhang <thomas@macbook~pro.home>, 2016.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-02-11 09:00+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2016-02-11 08:24+0800\n"
"Last-Translator: ThomasZhang <thomas@macbook~pro.home>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: account.py:71
msgid "Please enter a correct username and password."
msgstr "请输入正确的登录名和密码."

#: account.py:127
msgid "Email already exist, please try another."
msgstr "电子邮箱地址已经存在, 请更换另一个."

#: account.py:150
msgid "Email has been send to your mail, please check it."
msgstr "电子邮件已发出, 请检查您的邮箱."

msgid "Password has been changed, please sign in."
msgstr "密码修改成功, 请登录."

#: templates/404.html:7
msgid "ERROR"
msgstr "错误"

#: templates/404.html:49
msgid "NOT FOUND"
msgstr "未发现"

#: templates/404.html:59
msgid "Sorry, the page you were looking for does not exist."
msgstr "对比起, 您正在访问的网页不存在."

#: templates/404.html:61
msgid "BACK TO HOME"
msgstr "回到主页"

#: templates/404.html:64
msgid "If you followed a broken link"
msgstr "如何您访问的是一个坏链接"

#: templates/404.html:64
msgid "please"
msgstr "请"

#: templates/404.html:65
msgid "let us know"
msgstr "告诉我们"

#: templates/404.html:66
msgid "where the broken link came from."
msgstr "这个坏链接是从哪个网站来的."

#: templates/account/forgot-pwd.html:7 templates/account/login.html:103
msgid "Forgot password"
msgstr "忘记密码"

#: templates/account/forgot-pwd.html:55
msgid "Resend your activation email"
msgstr "发送重置密码的邮件"

#: templates/account/forgot-pwd.html:61 templates/account/login.html:7
#: templates/account/login.html:56 templates/account/register.html:61
#: templates/account/reset-pwd.html:61
msgid "Sign in"
msgstr "登录"

#: templates/account/forgot-pwd.html:71
msgid "If you have fixed your email settings and require the email to be resent, please put in your email address below"
msgstr "如果您忘记了密码, 请输入您的电子邮箱地址"

#: templates/account/forgot-pwd.html:73 templates/account/forgot-pwd.html:76
#: templates/account/login.html:81 templates/account/login.html:84
#: templates/account/register.html:80 templates/account/register.html:82
msgid "Email address"
msgstr "电子邮箱地址"

#: templates/account/forgot-pwd.html:80 templates/account/login.html:100
#: templates/account/register.html:96 templates/account/reset-pwd.html:84
#: templates/stickynote/add-board.html:79 templates/stickynote/add-note.html:93
#: templates/stickynote/edit-board.html:79
#: templates/stickynote/edit-note.html:104
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: templates/account/forgot-pwd.html:83
msgid "Troubleshooting"
msgstr "常见问题"

#: templates/account/forgot-pwd.html:84
msgid "If you have trouble receiving your Inbox Signup Validation, try the following"
msgstr "如果您未在收件箱中找到重置密码的邮件, 可能是"

#: templates/account/forgot-pwd.html:86
msgid "Wrong Address"
msgstr "错误的电子邮件地址"

#: templates/account/forgot-pwd.html:87
msgid "Make sure that you have typed in the correct email address (displayed above)."
msgstr "检查一下您输入的电子邮件地址是否正确."

#: templates/account/forgot-pwd.html:89
msgid "Junk Mail Filter"
msgstr "垃圾邮件过滤器"

#: templates/account/forgot-pwd.html:90
msgid "Make sure that the Signup Validation Email did not get filtered into the junk mail folder of your email application."
msgstr "检查一下您的垃圾收件箱, 重置密码的邮件是否在哪."

#: templates/account/forgot-pwd.html:92
msgid "Blocked by ISP"
msgstr "被ISP拦截"

#: templates/account/forgot-pwd.html:93
msgid "In some cases emails may be accidentally blocked by Anti-SPAM technology used by your Internet Service Provider (ISP)."
msgstr "某些情况下, 重置密码的邮件被ISP(互联网服务提供商)拦截了."

#: templates/account/forgot-pwd.html:94
msgid "Contact your ISP and ask them if they are blocking email sent by SendCloud.com."
msgstr "联系一下为您提供服务的ISP, 他们是否拦截了SendCloud.com的邮件."

#: templates/account/forgot-pwd.html:98
msgid "If you have trouble validating your account and have recieved your email please contact us for assistance:"
msgstr "如果在接收重置密码邮件有任何疑问, 请给我们发送邮件:"

msgid "The email address is required and cannot be empty"
msgstr "电子邮箱地址不能为空"

msgid "The input is not a valid email address"
msgstr "电子邮箱地址格式不正确"

msgid "The password is required and cannot be empty"
msgstr "密码不能为空"

msgid "The password (again) is required and cannot be empty"
msgstr "重复密码不能为空"

msgid "The password and its confirm are not the same"
msgstr "两次输入的密码不一致"

#: templates/account/login.html:62 templates/account/register.html:7
#: templates/account/register.html:55
msgid "Sign up"
msgstr "注册"

#: templates/account/login.html:87 templates/account/login.html:89
#: templates/account/register.html:85 templates/account/register.html:87
#: templates/account/reset-pwd.html:73 templates/account/reset-pwd.html:75
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: templates/account/login.html:93 templates/account/login.html:95
msgid "Remember me"
msgstr "记住登录名"

#: templates/account/register.html:90 templates/account/register.html:92
#: templates/account/reset-pwd.html:78 templates/account/reset-pwd.html:80
msgid "Password again"
msgstr "重复密码"

#: templates/account/reset-pwd.html:7 templates/account/reset-pwd.html:55
msgid "Reset_password"
msgstr "重置密码"

#: templates/stickynote/add-board.html:8 templates/stickynote/add-note.html:8
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: templates/stickynote/add-board.html:60 templates/stickynote/boards.html:8
#: templates/stickynote/stickynotes.html:41
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: templates/stickynote/add-board.html:75 templates/stickynote/add-note.html:76
#: templates/stickynote/edit-board.html:75
#: templates/stickynote/edit-note.html:79
msgid "Please input title..."
msgstr "请输入标题..."

#: templates/stickynote/add-note.html:60
#: templates/stickynote/edit-board.html:58
#: templates/stickynote/edit-note.html:60
#: templates/stickynote/stickynotes.html:7
msgid "Green Board"
msgstr "黑板"

#: templates/stickynote/boards.html:42
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#: templates/stickynote/boards.html:48
msgid "Logout"
msgstr "退出"

#: templates/stickynote/edit-board.html:8 templates/stickynote/edit-note.html:8
#: templates/stickynote/stickynotes.html:48
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: templates/stickynote/edit-board.html:83
#: templates/stickynote/edit-note.html:108
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: templates/stickynote/edit-note.html:83
#: templates/stickynote/edit-note.html:85
msgid "Completed"
msgstr "完成"
